Virtual Youtubers討論區（386）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

lm

有關天使うと討論
我一律建議

司馬昭之心

我船世一

彈驚

炸到彈埋game

446

斷埋

屌好有feel

兔軍衰on9

連V有關天使兔跳急速上位睇法整理

不反對意見:
- 兔跳嘅清純的確有市場(台灣同外國)
- 個人勢上位艱難 用啲其他手段同手法唔好睇情有可原
- 要交俾市場機制自行決定 實力唔夠自然冇人睇 唔需要特別反

反對意見:
- 因為同一個原畫師而自稱AME細妹 有黐名氣之嫌 (AME只係認佢係表妹)
- (懷疑)自己係youtube落holo tag 炒自己熱度
- 係並非相識嘅情況下 用其他人名氣 而唔係自己實力上位 對其他V唔公平

另外希望大家反還反 唔好人身攻擊佢做雞 同埋去stream 搞事

俾各位新參/冇留意參考 各位自由補充

重賽啦屌

彈game

36:0

笑到痴左線

個場係咁炸幾有feel

446 crash game

38 vs 3
獅白隊壓勝

死跟族長
夠晒忠心

鋼鋸嶺

兔仔想救人，搞到成村人等佢救

統帥智力差距

呢個其實咩mode黎.
跑到最後互炸?

愚忠

446成場咩都冇做過

剩係得投擲類

淨用投擲物

夸船最強！！

得手榴彈嘅mode
但佢哋未互炸已經死晒

毒死？

都未交戰，人就死晒

岩岩拎炸彈炸左pekora好爽

係

fing腳仔！

兔果面行軍出現問題

佛系比賽
時間到，敵人自然死亡

百鬼組歸位

係兔王前面拖太耐
後面毒死8成人

指揮官問題

5秒爆房

集合！

鬼殺隊!

讓2追3姐

電競選手gif

兔軍團贏硬

唉，百鬼真係好得意，迫9人睇

喪屍mode係點玩

大哥入會圖.JPG

唔洗mute?

打緊心理戰

龍五有槍

50人對50屍 人應該贏硬

喪屍喺牙鬼度

呢場玩乜

一隊做人一隊做屍

其實玩屍係咪分散玩仲好

百鬼同狼媽感情真係好好

50對50喎
屍點打

呢層我都想問

隻兔自爆位置

自爆位置

電車！
自爆

屍可用車 人只能用槍?

屍對人起碼要set做20~30 : 80~70 先公平

唔通要重覆犯錯?

屍可以用車

お嬢様

發覺百鬼有唔少鐵粉
即使出面有collab 生日 或者新裝
百鬼都會有近20k同接

不嬲都多

屍贏緊

屍有機喎

屍有車用咁人唔洗玩了

原來屍有車揸

人輸喎

因為百鬼組同鬼殺隊同一班人嚟

獅白比車撞死

睇唔明玩緊D乜

燈能到

又比連燈燈死

梗係輸啦
有車個隊大優勢到傻

車vs槍

兩隊都有喎

我係百鬼組啊hi

你當成2組人對打就ok

錯過左live 都唔知下次幾時先開

left 4 dead咁

其實坐哂係車入面用槍應該好易贏

好明顯唔夠多

最後呢幾個頂好耐

搵間屋係入面守都贏

人都未落車 屍已經搵哂車啦

有毒圈CHING

會出圈

連燈又燈贏

未落地*

兔尾刀

兔仔殺到最後1個

pekora last hit

pekora個邊玩車真係好勁

兔執雞

兔拎last blood

屌下場兔仔奶返閪了

百鬼聲底都算holo最好果幾個之一 唱歌真係好好聽

個圈生係曠野 再加屍可以揸車鳩撞

識百鬼組有一班係追求用少少時間睇V嘅人
唔係個個都想日日追足 想做下其他野
お嬢嘅開台風格其實反而好啱佢地
而且好可愛

開始囂張

馬車練返黎

不過ssr個隊似乎唔識玩車
pekora呢場有機

好似隨機入隊

好舒服

Pekora有車=贏左

好青春，笑聲得意，樣又得意，

有分兩隊

大小姐今日把聲開曬

有得揀隊 但入場快到咁 你都轉唔切

多番D人上車就有得打

只要pekora手上有車,誰都殺不了她

冇電 差少少

同埋佢肺活量好足

開頭推羊，想追足live，但發覺係冇可能日日同佢夜晚11點睇到朝早6點

但推鬼就易好多，要追齊真係冇難度

都係 唔係成日都咁多時間追v 不過心底裏都係希望開多少少 少少就夠

之前淨係買咗件褸 依家心郁郁都係想買set但係會變咗兩件褸

2萬

446個表情

連燈仔可能得

叛徒 你都唔推鬼

之前有游水

綠yagoo

但係你個名出賣咗你 羊推追鬼

好想睇百鬼泳裝

岩岩想窒佢
忍左手

近一兩個月開始睇Vtuber
就係畀百鬼歌枠吸引

橫睇掂睇都係咁可愛
把聲仲要咁靚

所以雖然有啲成日笑お嬢唔開台 但真係有啲百鬼組覺得係OK冇問題
當然實有另一啲人想佢開多啲嘅
但認真講 部分唔嘈唔怨嘅唔係真係睇化晒習慣晒 係本身就想咁

另外大家想搵副推 想做DD 追お嬢真係一流
只要少少時間 你就可以開心多啲

懶鬼推廣協會

botan zombie 顏

鬼殺隊嘅目的都係傳教

穿越時空的少女 好好聽呀

差唔多訓先開始live

かわ余

成日諗兔王係咪個MON太大 次次轉頭個幅度都大過其他人好多

大小姐

係咁洩漏情報

兔咁快有車

兔有車係咪已經贏左

早幾個post係總結開台時數 見懶鬼每個月開平均5至6個鐘

最正果part唔識唱

咁可愛既牙鬼

唔識唱

不過咁可愛 算數啦

冇咁誇
170個鐘
有一個月5個鐘一個月8個鐘

咩意思？ 我個人就好中意睇天使 可能係日文緣故吧

係 卡哇余

holo頂級公務員

無野兔想升幹部?

CHING快走 呢度我幫你頂住

個ser廢到

個場lag到

屈位

點解啲屍跳得咁高
唔係人個set數值嚟咩

夜

改過

呢首唔甩我一個月唔追擊鬼

簡單黎講就係可愛真係大曬

大家嬲完，見佢笑得咁可愛，都keep住追

一跌就仆街

我覺得還好 佢真係人氣升緊 而且打機都好認真

お嬢啱啱係咪扮姐姐聲

呢個真

落車打縮圈死緊

縮圈就88

貓淨係睇雜談同埋唱歌就夠

好似啲announcer

原來改過嚟
怪唔知得睇ssr個畫面跑得咁快又跳得咁高

咁lag點玩

隻兔個位好似幾出下?

今日兩邊都係做記者 睇觀眾大戰

屌 已經有預感又收圈死

上面首新歌撞到仆街

冇死到

兩邊大將玩緊心理戰

呢度木口討論區反開表妹

唔洗幫我頂 我一直冇睇開vtuber 係上年年尾至係recommendation見到，之後都有留意其他V，但各人所好唔同～

如果你唔同意佢做法可以唔睇

king crimson

追得哂狗已經痴撚線

慘

夜驅唱得幾好

又釣

lag到仆街
個ser真係同以前一樣咁廢

今個月唔追擊鬼了

兩邊大將死晒

屌

炸死?

車死

過山車上面條友好醒

召喚小氣簿

call sick
風紀上門捉佢記過啦

防彈衣

人輸硬

入山比屍屈跳

月頭就話唔追擊

40屍點玩

炎

未又係要落嚟

你講過要算數

Shion病病地今日要休息唔開

百鬼組人多勢眾

ルーナ、ホロに来れてよかったな

唔似佢，唔夠串

張圖好恐怖

屌lag撚到呢, 差D摸到兔手仔

bingo

屍咁厚血打能

かわ余 bingo都冇問題

我會聽埋首炎佢

希望可以4重返
有中之人

屍似會輸
玩車果然都係野兔勁

miss咗半個鐘大小姐，諗住今日冇人換衫

係咪有人開外掛?

兔隊唔通反cup

首炎係俾各位鬼殺隊嘅訊息

唔會有埋強理由知掛

又係野兔多車D

18+ link please

大小姐唱咩都全肯定

聽埋唱香水就可以安心訓，因為yt推左佢唱香水既片先識佢

賺錢好方法

oppaiGood

咬得好緊

運動會

後面坐左隻zombie

本身唔鐘意香水首歌 但個人覺得お嬢唱得有FEEL過原版條仔

好少認真聽完成首炎 百鬼唱我就聽晒

好緊張

香水已經變咗団長既形狀, 百鬼死撚開

點解冇人同佢一齊搵

香水我只服團長

tt la tt la!!!!

2:2

好刺激

神回

紅蓮華

係……聽左大小姐版，去搵返原唱版，都係大小姐唱正d

碰碰車撞人出圈

今場好緊湊

講起佢首香水
呢條片算唔算踩N捧一

反勝

話左讓2追3

兔田組勝利

認真咁都有得輸真係ssr個邊玩車太廢

強

辛苦野兔們了

下首愛言葉III
7s me

大小姐炎完又強
MUTE了

係人都知中間嗰個係你嚟啦

5號就開台首夜冇甩算係咁

車手唔講得笑

阿鬼歌回係唔係必出尼3首?

叛徒！

紅白hit歌 別尬黑

聽過之後已經返唔到轉頭

好似唔係

雪媽酒樽準備

chuki

lamy:

同King一樣
聽完一次就係個腦到係咁loop

呢度真係好多百鬼組

你當公主係咩

空色デイズ 經常有

左:神楽九段 中:容易動情的毒撚 右:姬森ルーナ

每次都大機會會中yoasobi ヨルシカ ずっと真夜中 喱3個group

本來好好睇 但係真係太LAG
獅白次次撞人都瞬移

roboco有feel wo

今日睇獅兔連動好開心
雖然想聽大小姐唱歌，但我唔得了，想訓，留返聽日開工個時聽

我lamy戴左幾多頂綠帽

真
聽過團長版香水真係聽唔返原版

今晚輕鬆玩 唔虐自己

不忠獅

隻驚真係一早應該要執柒
咁多年個server都係冇變過

鬼做咩係咁走音

兔仔玩咩都咁好睇
不愧為藝人

今日YOUTUBE順左?睇PEKO完全無LAG過

弱者

垃圾伺服器

叛徒

原諒老人家想訓

毒死一半人個度真係效果十足

隻game個ser同我兩三年前玩果陣一樣咁垃圾

牙祭

Rbc要人

個畫面好悲壯

巴打強者

個個平時扮哂鬼殺組

鬼殺咁嘈仲係因為無野睇
禁斷症發作

對手都未見到就已經死撚晒咁滯

@橙巴

咁かわ余你叫人點抽身

第一次睇到百鬼live又好似幾ok

入會啦有10粒公仔可以用

唔開台都要搵啲野講下佢嘛
配信なしもすがら君想ふ

唔係咁易睇到 好好珍惜

橙b

聽過狗版未

講真真係有啲過火

supercell

睇得一次得一次啦

荒咬隻豬係咪比左三家姐了

好黑暗 枕營業

好耐冇見

你咁講完 一陣搵嚟聽下先搵埋公主版

希望搞清楚我單推狗

我都覺得天使有啲過火

可唔可以唱うたかた花火

supercell時代nagi堆歌最正，而家個d硬係冇乜feel

一路打機一路補返新年D檔唔得閒入po

お嬢會唔會唱自己首新歌

人地都想拉開距離你仲JER住
個人覺得冇錯既 但個觀感唔係幾好

見到紅sc既my dearest,我都想聽

檸檬

下個月會有
冇我就...

成陣酸味出哂黎

如果大小姐會唱埋果粒“呱”音，我就sc

好酸

Holo男女v collab有接近一萬同接
歷史性嘅一步

晚晚都要講同一個話題一次?

都冇得揀隊
兩邊都起碼7成係野兔啦

荒咬拍三家姐都有差唔多10k人睇
祭同律可玩就特別少人睇

天使想拉開距離有冇source?
定係講緊華生想拉開距離？

都可能係荒咬食左三家姐隻豬？

其實ame同iofi都講到幾出面唔好痴咁埋

晚晚每個鐘

…強行認親就肉酸啦
話自己係FANS就差不多

好明顯調返轉喇

無視就得

飛鳥真就嚟出動多過阿寶

有人點炎

天使うと討論區

食得咸魚抵得渴架嘛ching
做得老千預左被人插

youtube落tag呢樣雖然無足證據，但空穴來風，未必無因
有機心既v上到位，會污染左暫時都尚算清新既v圈

仲以為開咗個新

好狐發哂朋友卡 無敵狀態

友人A都要攻略

痴咪痴大大方方認咗佢
又冇人唔俾你睇
想拉開距離都講得出

聽講前期有，新果d已經冇

有幾何可以用

んなあああああああ

完全睇唔明玩緊乜

1月9 Ina Ringfit

巧打耳

連打call激光劍都冇

個個都認親認戚呃完幾十萬follower先拉開距離扮可憐既話d細箱仲使撈?

踢爆左嘛即DEL TAG啦
本人仲要行清楚路線WOR

aimyon既歌

怖い余

rbc咩事大叫？

無足證據

想拉開距離個個係華生多D
比你咁易痴到HOLO就唔叫箱推啦

依家係連V第幾個八月

愛繆出咗名
之後已經冇再出返呢啲歌詞講到咁白嘅歌

ASMR大叫？
會唔會嚇死人

睇返某人前世今生既所作所為 唔知你地現實中有無識人係老千 根本啲手法都係一模一樣 而且對方表哂態對你好反感仲毫無悔意 嚴重懷疑條友係慣犯

第6個

起晒機，已經穩步上揚啦
宜家個勢已經係會成為收入最高既個人勢，無被抽水收入可能係v圈上位，如果背後真係有操作，唔推佢既人好難唔氣憤

6？

今日唔係8月31日咩

冇其他戰場呀嘛
ho虹講到悶,不仲又冇料發揮

んなっしょい

想睇咪睇囉
唔想睇咪唔睇
仲有咩好討論

不忠火唔係流的

分po啦
出去開個新po宣傳啦
呢度啲木狗好惡㗎

想知個人勢有邊個認親認戚到幾十萬

鬼又開緊台，鬼滅又收皮

不如打返ho虹大戰啦好嘛

法國一冇野睇依到就有人引戰

我梗係話緊華生啦清

有幾十萬人睇唔到聽唔到唔知道，有撚計

橙巴點睇天使うと

啲魷魚人好少打交

上次有問加咩icon

咪就係囉
仲痴埋黎

又登

打唔成啦虹狗啞既

可以痴到咁樣應該真係第一個
仲有d channel幫佢剪片

頭先打完la 虹輸到仆街

feel到大小姐就收台了 歡樂嘅時光特別快

我要做百鬼組了
入會了
鬼殺組再見了

玩緊原神唔得閒

點打

邊個點うたかた花火出黎收歌啦

唔知邊位巴打
佢冇計頭個兩位sc

入會了

燈到

唱黎首

咁遲先入會
罰你上去買goods 就到期啦

兔跳輪回

咁唔堅定

我係聽到生きていたんだよ 呢首歌先慢慢聽佢其他歌
以前d歌好似係易明d 不過之後d歌都好聽

花牌 其實幾好玩 之前玩新櫻戰玩到停唔到手

真係唱うたかた花火

倒瀉水

古思堯.jpg

抱住屌

個人勢起機得快我只服時雨媽
一個禮拜都未必開一次，訓住做都幾十萬訂閱，經常過萬同接

我派十隻ho狗出黎
揾十個虹粉出黎
江湖規舉隻抽隻

比唔夠錢

睇緊邊位？
想聽呢首

啲字細到呢

かわ都出返個大字版就差唔多

你等收台先入去聽返啦
可愛世一大小姐

真 靠Holo上位

犬山呢 做到自己開埋箱

連V燈力強到

我以為係合共計哂所有sc再除返500唱幾多首
第一位玩野499superchat

又要多個百鬼組

PTR偷玩Minecraft

MOLAMOLA

時雨犬山
2個大箱都有接觸
好難唔上位

一時忘記左vtuber東張西望主持

これって…チューリング？？【桜凛月・山神カルタ】

唔怕 大小姐唱到一半實走音+笑場

我都想點返首，但又驚點咗首版權歌

人地=華生
你=天使
大家get錯我意思

大小姐唱花火好似有少少唔夠氣？

最尾一定上唔到
利申冇睇

哦

講真呢首唱得麻麻

佢又落tag?

想問中左幾多首bingo 歌

我get左人地係天使
你係連V

我正式宣布
今日百鬼組好滿足

首歌難唱到仆街
肯唱我OK了

佢就係hololive 魂之人
tag哂

+1

好似冇落

珍

高嶺花子做ending

HOLO班V大多數唔係賣唱功

我想睇個啲都唔俾唱
你search下 youtube有冇片，以防萬一
咁快成萬幾yen

仲收多幾條新靚

靠懶？

竟然加班

竟然肯唱多首，新年派福利

下次見可能係2022

Ot

第十一首 好幸福呀

大型傳教現場

我買今晚平均10位

1期1會

好嘢應該要同大家分享

冇氣了

但係佢好似冇參加正月盃

咁又確實係難唱
梳，我要求高左少少

啱啱呢首係咩

賣效果
賣角色音
賣即興
賣萌
賣草
ETC.

希望我地小學生推都可以好似百鬼組咁疊馬

賣炒飯

睇下上面有無,有就點啦

憑自己本事升sub

Dry flower

佢係v定係youtuber

馬伕

我正式宣布
聽完十首個個都好滿足, 大家可以轉台睇狗了

支配住v既youtuber

扯皮條

Mama san

巴打

最新HOLO中之人表.JPG

Mio竟然咁夜開

艦C

呢條撚樣靠痴木口班女

個個都嫌佢嘈

岩岩桃鐵佢係咁咳

[Original song: "SHIJOSHUGI ADTRUCK" short ver. [Natsuiro Matsuri, Ookami Mio, Shiranui Flare]
訓左miss左1粒鐘

會唔會又嘔架

細蚊仔係咁

今日百鬼組好開心

小學生推叫咩名

連v今晚百鬼夜行

飲啲藥苦到瞓唔着

DNLM玩1992 MARIO CART!???

我屌仲以為狗狗係為左比賽練馬車
點知開隻老屎忽馬車出黎

真撚狗

劍持刀也

塩っ子

Joe Biden

撚狗

仆街
隻狗撚鳩全世界

不嬲唱完都讀一陣吹下水

又話要練車準備下次馬車大會
雄心壯志咁

然後開92年版

百鬼讀SC

狗推又俾隻狗撚

super famicom

咁都係Mario Kart ( switch )

50cc

講親牙紫都話人LLC
頭一兩次就同你笑下
講得多就煩

マリカ練習するで！！！
Play Game : Mario Kart ( switch )

狗推又俾狗撚

chu~

Mel個會員都幾貴
要高級個啲先有會限live

要捱麵包了

chu
想俾律可屌

百鬼組丁錯點算好

就好似講親百鬼都有人話做菜咁

就好似講親兔跳都話人落tag咁

你講百鬼都係講做菜
我講心心都係講做菜
大家都應該無咩分別姐

你丁層皮定中之呀

對唔住囉

92年版睇落同gba都唔係好遠 地圖又一樣

M到你

痢狗係咪特別煩

塩っ子
但同こんしお，おつるーん一樣小學生好少用
小學生用啊啊啊啊啊啊！同拜拜！

熊間 炎
最近好似日日聽到咁

講親痢狗都話人煩
頭一兩次就同你笑下
講得多就煩

幸 せ と は

唱咗新歌一段

唔係講好多啫

咁都有得聽

あ~あ

心滿意足

犯人係yasu

五期生果道好似洗腦過百鬼佢地果首

認真我覺得五期生 嗰首好高質

話說馬車食金幣其實有咩用

洗腦

買ed

金幣多d會快dd

加最大速度

加上限速度

手を上げて
Clap your hands 海の向こうまで
Clap your hands 届きますように
手を叩こう 手を叩こう
ほら一緒に Everybody
Clap your hands 空の向こうまで
Clap your hands 響きますように
手を叩こう 手を叩こう
光射す 僕たちの未来

個女唱完到阿媽唱

佢次次都有唱咁濟
係之前義勇,炭治郎,炎柱入黎玩後,場場都會唱
一唱炎柱就會出現
我成日都見到個炎柱係其他個人勢唱炎就出黎SC

其實隔離嗰隻咩嚟

個list 有d長，冇事架？

曲風都唔同

替身

鐘意個條SO ME TI ME SU

宜家呢首咩名
好熟

Fbk畫然後mio老豆畫靚佢再3d化

竈門炭治郎のうた

龜門炭治郎

???

Mio唱新歌

五期生果首洗腦到仆街
個腦成日都會自動唱everybody clap your hands同埋手を叩こう

第二首應該未唱得

新歌仔

有無邊個v打gbo2係正常lv
之前睇過佢但d動作走位....
btw 唔計紅哈

呢首都唔差
我覺得自己已經成為左木口嘅形狀

隻狗笑撚死我

呢首電波同我唔太夾

唔知要卡幾耐
利申 斬咗

辣殺驚棄左好耐

いきなりイキリなきり

全部內圈入彎
撞牆撞到死

好懷念
我自從19年佢鎖ip就棄咗

深愛
會唔會嘔架

包尾

笑到大小姐

20年年頭棄 愈打愈噁心
好佩服堅持到嘅人

話時話, ID 2 期孔雀成日發出咬唇怪聲

舊版course唔練真係好難跑 相對冇咁多item逆轉

今次前段以為田中良心發現
後段被佢撚狗咁撚
Boss一隊六隻姬 二隊四隻驅逐有開幕雷
戰艦特攻冇咩用
只可以賭友軍隻竹(今次獎勵艦)CI鎖頭一下打至少700斬深海版自己

Mio唔係貓到過夜

垃圾Game
仲玩緊既人唔係M就係on9

利申:又M又on9,E4甲都未削完甲

我好中意呢首
但個名好Q長

反航已經打唔出呢個傷害啦
都未計要抽中boss黎打難過抽限定

popopopopopop?
嗰個係佢地karaoke合作個時既梗黎
好撚搞笑

可能mio屋企近呢

真心佩服仲玩緊嘅人
呢個年代啲艦仲連live2d都冇，戰鬥機制又講運
最重要啲新艦醜咗好多，有陣大陸味，真心玩唔落

55隻婚艦
Romalia個活動之後就棄咗

你有呢個想法比我仲on9
我見E1~3咁易就知E4仆硬街

淨係睇套新衫都抵

眼鏡真係冇得輸

我連E1都未開始打
每日要睇V邊有時間打

睇邊個畫嘅姐
美國嗰堆Atlanta Hornet嗰啲咪靚

純粹玩太耐放唔低
其實我想田中誤Ban我咁我就可以唔洗玩

Mio深夜歌回次次都咁正

一個moon睇V一個moon打囉
BTW 13號完活動

呢樣真呀
無睇V我應該早幾日削完甲
斬左未就唔知

大檸樂
全部丙應該夠時間
咁短時間Janus同Colorado應該冇可能啦

我15年入坑，之前都你咁諗，係差個契機棄，所以佢鎖海外ip嗰嘢真係解放咗我

同我仲玩 cc原因一樣

睇住兔仔玩人中嗰陣斬

我係因為佢成鳩日time out vpn先棄

原來呢到咁多人玩艦C
想當年我仲會每拎一隻新船cap一次圖
好懷念

前段照甲冇咩所謂
係E4唔打甲乙冇新陸攻

(有圖) 大家有沒試過倒帶睇AV

13年入坑
最早就有用VPN所以上次改完勸退唔到我
之後又有人做野dl個檔就變番唔洗用VPN

我都係15年1月左右
18定19年有一次二十萬資源冇出火滾直接棄game

公主呢
睇d人話公主個個時間應該無車番到屋企

2016年棄坑前既cap圖
56隻婚艦

橙巴

ころね話元mario賽車 入到去又真係唔意外

我覺得孔雀真係underrated

我之前就係一路都想講依幅圖
就係fc唔到究竟係佢自己定utube落tag
因為兩邊都有人講

又夜

毒撚啲喜好都差唔多

Mio都夜

而加176隻,仲有幾隻99又有戒指,純粹懶禁婚果下

單婚金剛

btw 我pin個段野已經無加自己意見
（如果你覺得司馬昭之心算係既話ok

唔明點樣到依一刻仲有人撐佢
究竟係我有道德潔癖定大家咁大愛

四年前根本冇咁多艦俾你婚啦

我最後一張圖已經係17年夏活

ラミィ虐

我棄坑前都練唔到一隻滿LV

youtube唔會咁樣落tag，仲要被人踢爆堆tag就唔見哂

艦C棄左好耐
只係試過街機時特登坐飛機去打大和event
2日先打完一次

其實以佢前世經驗嚟睇遲早都再爆
不如買定花生等出事先再提

曾幾何時我係戰功前排第一手拎紫雲既玩家
但田中RNG based既活動真係唔撚得

有冇咁癲 純為打街機飛一次

我單純覺呃得一時呃唔到一世
佢冇料留唔住D客最後都係會收皮
利申：冇睇

得你咁on9仲講緊fc唔到
youtube同佢落tag, 你以為佢係乜水

其實街機艦娘幾好玩
去日本旅行有一日淨係坐係sega到玩

狼媽準備炎

佢最紅嗰陣唔將呢隻移植落ps4，而家過晒氣又疫情，sega之前係秋葉原都執咗棟

屌
炎

只能講佢係叻 識上位
重點係睇佢之後留唔留到人
Btw百貨應百客

以為係啲濕鳩big data /演算法個啲呀嘛

學下fuck u Bandai移植Mbon咁咪幾好

係
無料既無左新鮮感就走曬

google背後既algorithm 好少關tag事

Tama

自己上傳下或者開下串流咪知YOUTUBE會唔會咁樣落TAG囉
連木口自己啲人我都未見過會有呢堆TAG啦幾純情先會信

我又唔係咁睇
街機最好玩係操陀果下，無左既真心唔係好想玩

街機唔到榨乾價值都唔會移植㗎啦
MBON唔係都幾年前啦咩

無入黎幾個鐘
返入黎都係講緊兔跳
再無限loop堆負能量 點睇都係連V變第2個N支A先

你去睇返木口自己既人邊個會有呢堆TAG

YouTube tag

議會唯一反對聲音

係
依家佢exvs2都出新版
之前話mbon唔會移植出左個gundam versus
依家見ps5出就出ps4版 MBON 榨乾所有價值

依家都冇同事可以俾佢爆料

我本身都以為係youtube幫佢落

但諗真啲，無理由tag得咁工整，全部JP EN組齊哂一個都無漏
而且全部同一個format排板

之後我睇巴哈 有人講佢會限認左係人為Tag但係話係個fd幫佢tag ，過幾日條會限片都private埋
呢樣野我就fact check 唔到啦 心照啦

至少我唔會睇佢囉

佢想既可以支援steering wheel

等佢再做大啲之後有人出來爆料 腦殘粉就會話你葡萄好酸呀

而且睇ID唔上眼冇放到，真係夠晒絕

講真出面果D uto粉已經係全肯定
希望呢到唔好變到果班人咁撚戇鳩

唔同喇
唔通個軚盤控制，響鞍開炮咩
而且陀機順好多

其實我只想知道啲日本人點睇2p
當時Kanata同會長係互相扶持都俾日本啲anti話佢係會長嘅寄生蟲
2p呢種作法日本人又點睇
其他我對2p可以話係毫無興趣，唔會去睇

有日本人睇咩
9成鬼佬1成台仔吓話

係囉 邊有架仔睇

狗又準備耐久

既視感...
三日唔埋兩日就拎出黎插
人地sub數就繼續爆升
最後總結一句：睇佢威得幾耐
連燈仔

利申：無睇開呢個v

北海…
屌，突然好頭痛…

你一定未玩過依家啲steering wheel
依家個啲中間條彈弓係software控制幾硬
手感任較

咁証明人地係有料囉

幾中

哇，究竟係咩重大發表呢？
好難估（棒）

遲早做低埋木口做V界一姐

所以你想表達啲咩
我訓醒教爬文見到有人問佢有咩問題我覆番佢又唔得呀？

19年賣埋個帳號俾人收返自己課咗嘅錢先

純粹個size唔岩姐
BTW，而家用緊G923

其實唔值得pin
佢又唔係殺人放火

唔掛之得
咁我對佢唯一嘅問題都消失左了

G920 +G29

愈反愈紅

個chatroom成班仆街成度扮野

一陣holo睇好佢收左佢做親生女呢

所以我不嬲支持WFC佢

反到7000同接
尋日睇仲係5000

同表姐一樣同接

求其Google咗佢個名+5ch
多數有人講一句半句但冇人覆咁

我無mon po一個鐘
到宜家仲係講緊個天使

有人反好過提都無人提

好陰公

熱狗宣傳手法

因為日本人根本唔識佢

呢度無人睇
回覆/見光率咁高 代表咩

鬼佬不佬bad taste架啦
龍心出事就保CN
而家就睇呢隻2P

咁Towa呢

呢到咁多人check佢有幾多同接

法國依到日日入黎都係講木口好悶
法國依到日日入黎都係講彩虹好悶
法國依到日日入黎都係講774好悶
法國依到日日入黎都係講龍心好悶

白左和平時間太長

乜原來下星期b站黎香港上市

Mimi讀左我句cm

垃撚圾

774邊有人提

美國冇得上來香港搵水魚

同搞會長班支那仔一樣
一邊話反一邊mon到實

遲d可能沉埋船

有啲期待好似綜藝咁當梗玩
個個一打入去就恭喜你3D化
但係座長未正式講 要俾反應兜

呢度木狗虹狗話事

如果咁都幾醒
化左nene個問題

1月6日清算白左

神奇股
蝕本反而升值

Ok cap咗圖

呢首好似係鐵血孤兒仔

島走左

今日mio狀態幾好
唱得好好聽

想知岩岩nene會限有無喊

有黨撐
高效荼毒洗腦青年工具

追返POST 鬼殺隊都唔見晒

acg is not fuck 政治

羽衣老母+芒果老師正

冇開台就鬼殺隊
有開台就百鬼組

鬼殺隊咁冇定力真係唔掂 追返個歌回先

突破華點

好似疤塞D潮文

ミオ開始起痰了

我就係見啲出名嘅主播開始滲政治野先唔再上B站
其實我對三家姐/Holo 當年第一印象就係黐人仔上位

嘔前倒數

D力架把口特別臭

原來牙根庭都係黑人國家

當年比虹同影片勢打到著草去b站
b站翻譯宣傳左holo去海外

團長媽媽啲奶飲極都都飲唔完

人工智障唔係Youtube出道架咩

係
如果唔係點會叫VTUBEr

咁去到b站仲叫唔叫vtuber

得返korone讀sc同火mc

叫vBiler

三家姐揸槍嗰陣係咪就係咁同牙鬼講嘢

諗起suisei

佢地叫vuper UP主
不過最近我都愈黎愈聽到多人講咩視頻

D支那人幾好笑

連微博都貼埋

真係當呢到垃圾場咩狗屎垃圾都貼上黎

同你貼波一樣

我唔想再係呢個post到見到圍爐 釣魚 罵戰
我剩係想睇てぇてぇ 就係咁簡單 如果釣魚去釣魚post 我大把 我可以帶你地入去 如果你想圍爐我可以帶你地去圍爐post 但我淨係希望呢個post 係純純正正既 てぇてぇ! 有咁てぇ得咁てぇ

有無釣魚post link

有冇會然鍾意釣魚

有冇釣魚友交流

屌你咁快

管理員
教人乜乜
有咩資格

有無漏其他keywords

仲以為分左彩虹po
好失望

虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區暨動畫討論區（18）2021年睇唐可可啦

評頭品足

原來已經嘔咗

特登揀張meaqua咩2c?

國師Twitter仲係俾人ban緊

今日未玩之前都有講
佢twitter除外

牙棕

瞓先

牙鬼真係好可愛

到底係twitter唔做野
定cover冇牙力
定cover唔做野

碌Twitter見到幅圖幾靚咪連埋篇潮文post上黎勸下交

才..才不是有什麽特別意思呢

依條片真係睇咁多次都好好笑

可以加埋 唔到你屌 落去

男人老狗傲乜撚野嬌呀
好核突

你兩個 一個改MEA一個AQUA
有邊個唔知係想點

但我鹽水黨

我改先佢跟 大家知咩事啦

管理員又教人抽水

佢問我咪答

似係依家發老脾

老實第一反應以為又串公主

Virtual Youtubers討論區（387）

不愧係心理輔導師
咁都知我嬲

是
專幫管理員同風紀做心理補導

叻豬

Calli玩古惑狼4

有冇多啲前世既事講嚟聽下
上google成堆日文

唔講喇自己search啦廢事D人又話Loop

唔該晒巴打

不要再問了 答左你又比連V智者串無限loop好悶

一睇就知係死靈法師啦

個表情問題
Rushia好鍾意做呢個表情

幾日冇見米清

屌啦星你講左我先發現係ru黎

張圖其實係笑緊TOWA件正月裝似rushia

我冇moon post幾日了 都仲講緊天使

我知
一出個日仲有對比圖

預計未來幾日都會繼續有有新參問

鬼叫人地表妹彈起左咩

社畜A

呢幾日專心玩人中0
而家玩到桐生準備要去蒼天堀
btw, 桐生個秘書好正
點解唔放佢去風化島

問都好過一入來就話撐 話啲人好過份

utube係咁比774我睇
撳到mary玩ringfit換幾套衫咁癲

國師點解咁鐘意唱深愛
2周年個時先唱完

咁經典又好聽既歌鍾意都好合理

原曲係好神 但好少聽有V唱
國師唱都幾OK

正常都係睇咗某個V
入咗坑先會入黎

如果係呢期睇兔跳入V坑
我地應該歡迎佢
再推呢個V俾佢

想聽涼菜唱佢或者LiSA D歌
但個次聽佢唱may'n唱得咁辛苦就知佢未夠班,,,仲要再修煉下

希望D教人睇V撚唔好誤會
我話佢管理員係講呢單
唔好自己對號入座

張圖點睇都係佢話你管理員喎

仲特登去陳年舊post cap圖
冇波睇好得閒?

咁邊個先係官方

話說點解波爾卡同犬山唔再合作

佢話我管理員我咪話返佢管理員囉
似你咁俾人話完教人睇V就話返人風紀姐
同埋我覺得有必要出黎講返廢事你地自己對號入座

風紀又唔是我提出黎
提出黎條友都冇指名道姓
你唔好擺人入座

自己唔俾人有個種心態仲要屈人風紀
點睇都你似風紀多D啦

miko識野

你喜啦

前世愛得太深

明明信姬引退前都仲想同犬山繼續玩

阿火今晚竟然冇讀SC直接收台

你屌完牛答你

主推座長了

一個月前都仲有holo colab wo，不過佢忙自己箱都唔得閒啦，而家自己夠人都搞箱内合作先，少岀面合作都正常

年尾犬山都提過信姫

尋晚通完頂依家訓唔到

但信姬應該係特別

努力家生日

仲唱左首歌比佢，獻給我最愛的她

Youtube又開始推中之人片俾我睇
今次係Calli

我琴日出446同羊
牙雞channel一早訂閱咗唔計
YouTube真係好撚賤

Calli中之人channel有出過樣咩

第二個channel
連真名都有

nene11點唱歌

鯊皇ringfit抖左2日假開工未

唔開工要要做懶鬼

華生整餅

假天使好撚唔知醜，人地ame都講到咁白佢都要貼埋去